是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

兜燒肉係唔係重陽去拜山擺到今日？

真係勿入 睇完即刻冇胃口

0分

肉酸羊

好吸引

咁撚大盒

食乾淨d啦燒肉
浪9費

😱😱😱

點食得晒

羊仔D飯係邊買?